# Deep Learning

Práctica de Deep Learning

## Recursos

Los recursos están disponibles todos menos las imágenes, debido a su capacidad no se ha subido, si se desea reproducir el proyecto se debe cambiar la variable `descargar_imagenes` a `True` y se hará el proceso
